新開咗一個mewe page希望大家多多支持

小弟本來係fb都啱啱有個page，最近搞埋mewe，希望支持一下
page名:hiuchannel_
感謝🙏🏻

咁你個page係關於咩先得架
簡介都無叫人follow

而家即刻補

hiuchannel_喺一個關於愛情嘅page，入面會有一啲朋友仔投稿比我po嘅故事，因為之前喺fb，ig都已經有少少，之後會陸續更新返去mewe

聽日再出過po

去感情台會唔會好啲